遭醉酒休班女警襲擊後索償 女侍應終找到被告住址可派票

休班女警醉酒後在街頭襲擊兩名不相識的女侍應，早前被裁定罪成及判社會服務令。其中日夜兼兩職的女侍應因被襲擊致腰椎受傷，未能上班兩個月，早前入稟小額錢債審裁處向女警追討3.2萬元。惟由於女警事後已辭職，警方拒絕透露女警聯絡地址，女侍應未能將法庭文件送達被告。案件今再訊，女侍應指透過民主黨立法會議員林卓廷取得被告地址，案件押後至下月6日再訊。

申索人陳啟英，被告是袁樂欣，陳原於申索書被告地址一欄內填上灣仔軍器廠街警察總部，她得到被告地址後更改有關資料。
陳早前稱原本日打兩份工，日間做酒店服務員，晚間到酒樓當兼職侍應，去年7月8日凌晨下班後，她與同事行經天平邨時遭被告襲擊受傷，未完全康復。

加入警隊7年的被告袁樂欣(26歲)在被裁定罪成後，曾向感化主任透露對事件感到後悔，願承擔後果並向事主賠償。

案中另一名受傷女侍應黎孝芬早前亦曾入稟向被告追討賠償，亦因沒有被告的地址而案件被押後。

抵啦

感到後悔願承擔後果並向事主賠償條毛

包庇

3萬2咁少？
精神賠償呢？

休班女警+1分

即係其他公司都可以拒絕向警方提供員工地址？

警方拒絕透露女警聯絡地址
垃撚圾黑警

民事同刑事既分別

TB+女黑警

26歲

其實只要警方幫佢轉交咪得囉

其他民事case要上court嘅話點搵被傳召一方聯絡地址？ 例如有晒對方身分姓名情況下

2個月打兩份工先追討三萬二

你以為仕應好似連登仔咁個個30k